立法會本屆會期最後一次大會 下午法定人數不足流會

立法會舉行本屆會期最後一次大會會議，下午流會。

主席梁君彥表示，由於會議廳未夠法定人數，宣布休會。

流會前，大會正在二讀辯論與保險有關業務的利得稅寬減的稅務條例，期間人民力量陳志全提出點算法定人數。

轉頭又復會